「情報注意」觀塘站近狗屋！

觀塘個巴士站其實好近狗屋，要隨時注意往藍田方既大馬路

推

pish